［投票］依家即刻畀你1000萬定係十年後畀你5000萬

正評 依家俾我1000萬啦，仲等
負評 等多十年有5000萬著數啲

投你老母咩

十年後唔知5000萬值唔值錢

而家拎1000萬滾大佢

我4年搵唔到4搓野，我揀1000萬

1000萬買晒700

有1000萬之後投資完都多過5000萬幾倍

我會揀 十年後有5M

會有個目標生存落去
會好好體驗年青(反正之後有50M)

斷估十年後50M點都>依家10M掛

等十年之後唔駛3個月就死撚左好笑囉

十年後先有，你可以搏命去做自己鍾意既野
就好似啲二世祖咁玩夠先返去接手生意

當下攞左佢開心左先

都唔知有冇十年命